有冇左手撚入黎分享下生活既不便/難處

我先
用單反或者DV既時候真係好攰
食飯既時侯成日打交

雞脾枱

好撚on9真係 寫到手斷

連登冇人用左手？

同人對住互打飛機會hi到佢啲手毛
好核突

左邊坐住條友，食餐飯都辛鳩苦

做運動個時會太易屈人機

點解咁講

方型檯仲好D
圓檯

巴打mouse 都係要用左手?
刀叉你又點渣?

我都係左撚
但呢啲兩隻手分工合作嘅野唔會有適應問題

食飯打交我已經慣咗坐去最左邊或者坐上菜位

每次要用呢種垃圾就慶幸細個比人逼用右手寫字

巴打全左撇？
好少見
因為太撚唔方便，好多都係食飯寫字拎球拍先用左手

用較剪

全左撇
左手左腳

剪野好唔方便

有鐵圈嘅薄

左叉右刀
但我mouse係左右都得

我父母話無所謂 所以冇學過右手咁濟

最不便都係去啲個位勁窄嘅地方食飯
成日俾隔離個唔識嘅逼到自己好似智障咁夾嘢都唔係好放到入口

用鉛筆 尾指個位會黑左

咁單反有咩問題

右撚咪一鳩樣

可能因為我冇練開/用開右手 淨用右手拎單反/dv 拎一陣就會好攰

同埋FPS game 每次望住條友用右手拎槍就會感覺有D奇怪

應該係岩岩開始用部單反個時
用耐咗就冇乜野

我相信就算係右撚單手攞單反都好快攰

FPS我可能太專心喺操作度唔會諗game 入面條友係用緊右手
你講一講又好似係怪怪地

你試下望實佢隻右手
望望下會好難受

筷子左. 刀左义右, 筆右, 球拍球棍槍左, 射波左, 拗手瓜左手就手, 出拳左手, 打丁左手, 腳足球右.

有冇雙利撚

我淨係寫字揸筷子左手 其他右

天生左yau 幼稚園老師迫用右手
宜家打波用左手 寫字食飯用右手

人地右手寫個✔係拉
左手寫字要推

鉛筆
Lecture hall台

中間有條圈圈既簿

十幾年前買咗把左手較剪，完全係改變人生

而家好似幾 common，普通書局一定有日本牌子小學雞款先
大人較剪搵下都會有

有啲湯「學」係專比右手倒
我試過用左手倒 倒撚瀉曬

寫& 永遠寫唔岩

有冇圖 冇見過

係喎 推同拉既分別
屌 難怪我手字咁柒

無

主要都係食飯問題
其他相機,滑鼠,較剪都冇乜事

你唔講都無留意 以為個個都係推
左手唔好處係因為教練通常都係右手 所以一係佢就我 一係我就佢 大家都唔就手唔方便
父母老師唔係左手撚所以細個就算執筆教我練字都寫得好衰 所以好多時都係靠自己寫好學好 例如揸筷子而家都係唔識揸

左手寫字睇唔到自己寫乜 寫撚完成手都印晒啲墨

食飯一定要坐最左唔係會同人打架

食飯寫字用右手
雖然係左手撚，但唔代表隻右手唔靈活
唔明你揸單反有咩問題

我見大眾有左手專用嘅較剪賣

大個先知細個比人逼改用右手寫字冇呢個問題

但係我做所有運動都係左手，結果跟學校去打golf公家杆係右手杆，先唔講我唔識打，比支右手杆我我點學

少人係左手，對手會唔習慣
我係左手同返左手對打都好難打

全左 成日俾人問讀書係咪好叻 數學係咪好勁

食飯冇轉到右手，寫字都係比幼稚園老師逼左轉右手